[狂想] 香港人口下調一半

香港地少人多既特色，做成好多唔同既問題，為解決問題，要由根本原因做起，請問大家有咩方法可以係10年時間之內令香港人口減少一半呢？

利申：唔做犯法既野